大家wfh會唔年周圍去

我日日喱喺屋企 好悶呀
係出去食個午飯行個圈就返屋企
又驚公司打嚟
今早老細8點whatsapp 我
我唔知醒瞓到差唔多10點先回佢 勁驚

你周圍玩

米屈

仲請唔請人

冇請 同埋唔太好做

好有偷情feel. 有時蛇遠啲都驚有人打黎。試過過埋海做自己野，勁驚撞到同事。

好似細路呃阿媽feel

會去行山

無WFH呀屌
有一定去行山

行山銀行